點解英國早餐會變左全日供應？

幾時開始

???

我覺得幾好，英國返嚟無耐，唔洗適應時差又可以再食

而家連登係咪已經唔識學術討論

啲豆係邪教

早餐都好學術啊～ 英式文化嘢

呢兜野好唔健康

啲豆一定要凍冰冰咁先至好食

美食沙漠。。。

以前英國人放假食嘅，有啲英國人訓到好晏，但想食個份量充足又營養平衡嘅早餐先活動咁有儀式感。港式常餐係模彷all day breakfast 而成，一代傳一代，大家忘記曬

儀式感

呢個年代基本上乜都可以google,咁討論區係咪執得

Cancer餐

冇變埋右？

腸癌餐

因為香港同英國有時差

點解無all night breakfast

冇 black pudding

巴打鐘意食black pudding架咩
利申 勁鐘意食

初初不了 之後越食越正

邏輯問題
All night 得 dinner
All day先包含住一日三餐
All day lunch 都講得通